有冇手足收市前入左熊

聽日跌硬

貼張圖出嚟睇吓用咗幾多唔好喺度鳩噏

細細地入一皮試水温

貼倉米9up

入咗牛,聽完你講個心當堂定晒

細細聲同你講
媽咪麵買佢升